記者會重點：罷一日工會嚇到我？

佢叫大家罷多幾日工
等人仔跌到永不超身

收到

罷